Law友chat group (2020)

歡迎所有讀緊或者讀完LLB/JD/PCLL嘅入黎一齊傾偈!!

痴線咁勤力推

又開。玩乜L嘢？